擁躉無罩用 怒刪林鄭合照

擁躉無罩用 怒刪林鄭合照

【本報訊】政府仍在尋求訂購口罩門路，昨繼續有商戶派發或售賣口罩助巿民解困，有小店列明出售的口罩為湖北製造，仍有街坊因已無口罩可用，照買「頂住先」。有排隊取免費口罩的長者自稱一直是林鄭忠實擁躉，但今次對她的抗疫政策大失所望，怒刪手機中一直珍藏與林鄭的合照。

相關新聞：逐家拍門通知 婆婆：唔知會點

陳婆婆本是林鄭擁躉，但對其抗疫措施極失望，怒刪一直珍藏的合照。

湖北貨有價有市

荃灣街市街一間家品店售賣湖北製口罩，一包10個售45元，每人限購兩包，包裝以簡體字寫上「防塵防霾」，店員亦有向顧客說明並非醫療用口罩，仍有十多名街坊排隊購買，他們指非常時期也要買來「頂住檔先」。

武漢肺炎發源地湖北製口罩仍有價有市。

銀河工程集團免費派發一萬個口罩，每人可獲五個，半小時已派完。排頭位的長者昨凌晨3時已到大角嘴必發道排隊，人龍中有不少長者，有熱心市民向他們派麵包充飢。負責人丁先生表示，向加拿大的朋友買下一批口罩派發，希望「做到幾多得幾多」。

到場排隊的70歲陳婆婆是長期病患者，外出除了戴口罩，同時戴太陽眼鏡及穿便利雨衣自保，她怒斥「我覺得林鄭真係要反省，我哋一把年紀仲要為口罩排隊」，其手機內一直保存三年前與當時仍未做特首的林鄭合照，「我期望佢係一位好特首，點知佢比任何一位特首更差，對佢非常失望」，憤而刪除合照。

HGC環球全域電訊昨在旺角派發一萬個印尼製BFE規格口罩，每人限取一包10個，有巿民聞訊跨越彌敦道路中石壆及六條行車線撲去排隊，路上車輛紛紛急停，險象環生。另外，化妝品連鎖店Angel Beauty Bar昨晨在四間分店各售100包由波蘭直送的三層醫療口罩，每包四個賣20元，同樣有過百人排隊。

■記者詹家志、梁瑞帆、文兆麟

藍屍變黃絲

我諗起魯魯修

傻閪藍絲，攬住屋企啲柴米油鹽等死喇

del咩
拎黎改圖啦

咁林鄭最後一步棋就係要被行刺

雅虎5毛話呢個人係假FANS喎

777 REQUIEM

比藍屍放飛劍